死狗公cos界搵食

私人恩怨

冇頭冇尾

cosplay 果班俾大家既形象如下：
私影
接客
男既毒撚中年阿叔雞蟲
女既淫婦豬閪影衰原形
仲要之前有單野圍毆搞到上庭 成班柒碌
建議你唔好係高登講

真